如果機場係咁重要⋯⋯

搵班人好似啲機場乞衣咁喺機場留守做文宣/文攻有無得諗
問題係點樣突破「不反對通知書」同唔會比AA趕

推

LM